想同前線手足講，我地先係要多謝你地不離不棄既個一方

無論你係企前線、中後排定係後勤，以後只有和平、理性、勇敢既香港人

光復香港，時代革命！

和勇齊上齊落
我愛你地！！！

好明白你地冒住危險同犧牲前途既風險上前線
番到黎又要偶爾面對同路人既懷疑同指責
係頂住幾咁大壓力
其實我地先係要講多謝個一方，多謝你地肯體諒我地

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

頭先又有條撚樣想叫人去煲底
班狗真係好肉酸

大家都係香港人 不分彼此
無論係咩位置 大家都係向住同一個目標

光復香港 時代革命

我愛你地

望到個一個擁抱真係男人老狗都想流馬尿
有巴打話係一位牧師摟住左手足

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

各位巴絲不妨入黎講幾句對前線手足表示謝意

屌催淚彈黎既

多謝

如果現場見到一定爆喊
被摟既巴打一定感觸仲大

辛苦大家
香港人加油

出得嚟都係香港人

以後唔分派系
和平、理性、勇敢既香港人

冇勇武 條例612已經三讀咗啦 多謝你地每一個

多得初代前線手足
呢刻開始唔再用勇武黎classify自己人
勇武、和理非只係行動方針，而非派系

見到張相即刻眼濕濕
我都覺舉牌既義士心入面一定好激動

我地齊上齊落，絕不割蓆

Sorry慣咗 唔勇武 先啱

算唔算今日曬冷既意外收穫
除左引起國際關注外，令香港人團結程度幾何上升
我係個義士一定當堂爆喊到仆街男人老狗都咁話

Hug

今日開始一齊改口

多謝手足

retweet 向香港人權與民主法案起草人匯報今日遊行狀況

[url] 屋企要人，Twitter 要人
[/url]

推

辛苦文宣組

入黎同前線講句多謝

求下大家唔好搞咁多野, 行完番屋企
令黑警有0藉口做任何野
過左818, 一切和平, 我地就嬴撚硬
全球傳媒都會係聽日出手迫香港政府跪低

612 721 811

都唔好輕敵
今日必須和平完結

睇到第二張喊咗

擁抱既力量真係好大
多謝個位牧師

勇武手足我愛你地

好撚感動..

same
多謝前線義士

真係睇到好想即刻搵個前線手足摟下
利申非gay

屌你無啦啦整喊我

gay?

非gay

多謝所有前線
核彈都唔割

真正齊上齊落

同是天涯香港人，只想抱抱！

一齊出去，要一齊回家食飯

團結！不分化！放核彈都唔割！

我愛前線
今日行完好返去啦，濕撚哂返屋企沖個靚涼

屌，見到中間張相喊撚咗

屌
有洋蔥

多謝所有前線義士

圖2

多謝你地

世紀擁抱

愛你地

不分和勇

核彈都唔割

多謝前線手足

冇義士的話 612 已經送左中

齊上齊落

多謝前線
核爆也不割

thank you soldiers

全部都係自己人

手足

屌 抱乜鳩

bro!!!!!!!

辛苦你地啦

推 下次我又要攬攬

多謝大家

又話 遊行/集會>死線>升級？

真
多謝你們
亦都多謝全部有心為依件事付出既人，不論咩位置！

好愧疚，係 和理非過往不是和理非，無敢於被捕個種和理非行為，至令你們要作出輕生式喚醒我們，實行慚愧

多謝前線
辛苦你地
香港加油
大家撐住

[每日一圖] 721無人被檢控

和勇為一 因時制宜
勇和雙生 互為表裏

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

兄弟同心 其利斷金

目標一致，就係自己人

你地付出咁多

再捉鬼就屌佢老母

盾同武一樣重要